[失戀jj] 點先可以冇咁易鍾意一個人？

一有人對你好少少，就好快對人有好感，ff人地可能鍾意你，之後就鍾意人

交代下背景先：

自細開始同屋企人關係已經好差，讀書果陣又冇咩朋友。
以前好少人同我講野，可能個個都覺得我比較早熟同埋有少少cool，同我唔知講咩好。直到出到黎做野之後就好好多。

利申：巴打，今年22歲，拍過4次拖
4次都係女方追我／主動識我，4次都係女方想分開
我只係主動過一次，表完白收好人卡，果個人係我第一個鍾意嘅女仔，食左白果之後就唔敢再追女仔

直到近排我又失戀（拍左一年半左右），原因係女朋友話對我已經冇feel（其實我早一個月已經feel到，不過冇出聲，直到忍唔住問佢，佢先講出口）同埋話我對佢真係好好（屌你老母又係呢d理由），然後當然係我負責做衰人講分手

其實女人係咪真係唔鍾意好男人？自問所有時間都拎哂o黎陪佢，放假都陪佢做d佢鍾意o既野。講到尾都係d女人講撚哂，你對佢好又話你對佢太好；你對佢差又話你對佢唔夠好。鍾意突然間話冇feel就可以做分手理由

好啦講番正題，咁有女性朋友知我失戀唔開心就搵我傾下計食下飯果d，雖然我知真係純綷朋友，但係個心就好自然想搵個依靠，覺得佢又好似對我有好感咁，定係失戀特別容易咁

可能打到1999，sor
「這個世界最壞罪名，叫太易動情」果然講得o岩

第一句中到應一應 點樣先可以令自己唔好ff

其實真係控制唔到個腦諗咩

前排多嘢做係冇ff咁多 但依排放假就又嚟料
可能搵啲嘢做下 可以呃住自己先 令唔好ff咁多

通常到深夜時間就會黎料

這個世界最壞罪名，叫太易動情

個個去哂拜年 ？

男人條條女都鐘意嫁啦，簡稱J痕

女人就係咁
西女人

依樣真係...神又係你，鬼又係你，屌你老母

同樓主相反
傷到唔敢再鍾意人 個人好似無左愛情依樣野咁

我應該係兩樣野mix埋，易鍾意人之餘又會諗如果同佢一齊，佢唔會又傷多我一次

應該會諗到癲

係

男人咪又係唔鍾意好女人

邊個話

諗住入嚟打呢句

不斷同自己講唔可以咁樣 因為傷個個最終都係自己
但控制唔到

冇錯

A0幫唔到你 唔好拍咪唔會傷心？